NordVPN users’ passwords exposed

NordVPN users’ passwords exposed in mass credential-stuffing attacks

In recent weeks, credentials for NordVPN users have circulated on Pastebin and other online forums. They contain the email addresses, plain-text passwords, and expiration dates associated with NordVPN user accounts.

```[member]NordVPN確認有泄漏帳密，建議大家如要買VPN的話可以選擇其他供應商。Admin睇過堆data, 發現當中牽涉到被駭問題不止帳密，可能當中包括連線數據及曾瀏覽過網站，雖然有https但泄漏範圍不小。故建議使用其他VPN。根據所有消息顯示，NordVPN不被建議再使用有以下幾點：- 未有記錄被入侵- 未有在短時間內發現被入侵- 黑客入完出返黎都未知出事- 調查期間完全無查證方法有咩VPN好？ProtonVPN似乎係唔錯，但仍需要更多深入調查先答得到。[/member]

```